★4000又話不設資產審查，但又要申請人授權政府可以check銀行？

變成申請老綜

老貓無份